衛生巾香港代理加盟BigBigShop，母公司不滿：TVB同我哋理念不符喎

懶人包：
有隻英國衛生巾嘅香港代理加盟咗bigbigshop，手足於是去搵英國總公司篤灰，話TVB係共產喉舌、支持警暴之類，英國總公司知道之後義正嚴辭話唔支持香港警暴，仲話覺得TVB同品牌理念唔相符，要搵香港代理傾傾，而家香港代理柒到摺埋咗個page

【節錄對話】

涉事嘅牌子就係右上角嘅Natracare，雖然英國總公司好正氣，但喺香港買只會益咗香港代理，所以唔使爆買

派嬲啦，你唔派嬲我點報捷呀，今日任務係屈臣氏酒窖呀！

😡 屈臣氏酒窖 😡

💚 替代建議：阿布泰、Donki、AEON、MUJI、彌明生活百貨、HKTVmall、彩豐行(停止投放TVB廣告)

我

火

Push

屌爆香港代理

連tvb呢邊都輸

香港代理被割sosad

代理準備俾英國嗰邊照肺了

咁即係可以用定未落架？

推

護舒寶支那做不了

DQ代理

青出於藍勝於藍夠鐘引退了

未用得住

護支宝

支護宝

好快有得用英國貨

絲打們識做啦？

巴打都要識做

國際線有任 請每日推Post

渣ga

捱

做到野

想爆買natracare

香港代理藍喎

巴打幫女朋友買m巾記住揀Kotex

小妹遲啲要轉牌子了

派嬲

Dgx巴

好波

母公司

TVB臭朵

掛住吸血就唔彩你啦

對比尋日 今日真係易推好多
已經頭版了

Natracare香港代理藍，小妹都係買返Kotex

日本好多牌子喺TVB落廣告，好似獅王，要日本文宣

推多幾下上多幾名先

push

推，TVB戰線全面回歸

尋日連登使用時間係4.5hrs

要用嘅，我估可以係外國網買？ 我見iherb都有

派左嬲未呀

辛苦晒
對眼同手指痛唔痛

用住kortex先算

對眼好攰
#見字望遠

好爛

今日可以攰下

有冇得將個膠改做嬲？

真係抵撚死

好撚有承擔

今日瞓咗成日
好舒服

所以得個想字

推到有英國水貨

得派嬲gif

正啦

腦腦有冇戲介紹

Lm巴

呢個識玩

你想睇咩類型

唔係連續劇is ok

NICE

勁

有冇睇過Life is beautiful好舊，1997年

要買可以考慮去amazon買，支持霸氣總公司

陣間推完就去睇先

唔知啱唔啱你睇，但我覺得好感動經典戲嚟

Push一

抵死

師兄多謝你

啱㗎啦我乜戲都睇

手足 ho ball

國際&抵制戰線繼續大家一齊加油

英國總公司霸氣&有骨氣
樓上話去amazon 買應該有得諗?

Nice job bros

執柒咗佢啦

Bye bye

推左邊熱門

你推介套嚟除咗恐怖片之外

多謝手足
只要唔經香港代理都得

幫手！

唔準笑，但我鐘意musical類
好鐘意sound of music

幾inspire

正

勁呀

嚟喇

Good Job

推下

Pishhhh

多謝樓主一直努力update
我會fc先買啦

又話好憎cctvb! 係時侯出動！

CLS 少癲

巴打 行動帖請善用推文

為咗支持英國總公司立場
咁有特價先買下

買包用下先

利申 : 男仔

做左屈人寺個任
頭先㩒錯

做得好.jpg

多謝你支持

香港代理係藍

Send 個po畀條女

推，振奮士氣

psuh

推呀

買爆

手足真係屈機

CLS

香港代理被割蓆

Wow

推上

好欣賞你地！

G持

取消佢代理啦

手足好波

好撚正喎呢d post

勁到

Push.

好 買水貨

有冇加大碼男裝

代理準備收皮啦

Musical我都okSinging in the rain
但冇認真睇過sound of music

Geneoo都搵張曦雯賣廣告啊

做到野， 西利。 但小心比狗跟， 你知呢個政府同警隊最鍾意打壓異己

可以代購網購 爆買？

一直用開kotex

Come on

抵啦

推，支持

推一推

非常好，記得提供埋替代產品介紹

zpush

呢間代理十下十下，係老闆藍，定俾員工水左？

Sleep 了 大家加油

tvb柒出國際

推到香港代理執笠

手足好波!

屈人寺依家話事人係前運動員, 根本就藍到黑
仲有A.S. Watsons group仲同建華合作搞日出康城嘅fresh

一定係藍, 連綠都唔係呀!

睇下會唔會有英國手足搞代購
反正都有啲人整緊黃圈網購

依家買巾都要小心，代理個啲真係為錢可以乜都肯

感謝手足

推原來kotex黃

除咗whisper 邊個牌子仲有出液體m巾？

Dgx 巴

好叻手足

pp

好野

哎喲喲(小學雞tone)

男朋友愛護女朋友記得要買岩呀

好勁

英國直運都ok掛

掂丫

法國我哋睇嘅戲都好老

早晨
老嘢好正經典

腦腦好老
以後叫老老

犀利 感謝手足篤灰

old bra

真係覺得你哋team人好勁

代理諗住你地畀狗扑到爆晒缸就用來止血

近排TVB多左好多新廣告

除左kotex仲有咩選擇

pushh

代理倒米

M巾已經轉左去amazon買
always其實姐係whisper
amazon買又平又size簡

1